[串嘴球王] C朗：拜仁只是我們衛冕的絆腳石，而絆腳石只有一種下場

C朗：拜仁只是我們衛冕的絆腳石，而絆腳石只有一種下場

[5:15] 藉下半場連中兩元，C朗拿度帶領皇家馬德里作客反勝拜仁慕尼黑 2:1，出線四強的機會高唱入雲。

賽後C朗拿度表示，無可否認拜仁的主場威力很強，但皇馬球員的意志亦夠堅韌，因此能夠反勝。

他進一步指出：「拜仁只是我們衛冕的絆腳石，而絆腳石只有一種下場。」期望返回主場時可以痛宰對手。

source

or police?

山寨王 刷弱隊
遇到我皇即刻鳩縮

阿仙奴都叫弱隊？

司馬懿

阿仙奴直頭係廢隊

依位手足產生左咩幻覺令你覺得阿仙奴唔弱

佢唔算係一隊職業球會

下阿仙奴都叫球隊

阿仙奴最多咪學界甲組 垃圾

我以為乙組

我以為初學班

C Ron speaks Chinese

絆腳石英文係咩？

估唔到牙朗廣東話講得咁叻，仲進入左二公子既領域

C朗條廢柴打垃圾先識入波 一打強隊即收皮

睇黎拜仁係廢隊